{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042732",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66824&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 더밤 호텔-THE BAM"
    },
    "text": "2020年2月に新築リニューアルされた宿です。 客室ごとにネットフリックスが利用でき、寝具やベッドは最高級の製品を使用しています。 周辺には朝鮮から5分の距離に位置し、朝食は高仕様のPCゲームルームがある3階に開設されています。 周辺情報としては、長承浦市外バスターミナルや陽智岩バラ公園、陽智岩彫刻公園、陵浦水辺公園、陵浦港、長承浦港、巨済旅客ターミナルなどがあります。 客室の内部施設としてはネットフリックスを無料でご利用いただけますし、高仕様のゲーミングPCが2台あるラウンジもございます。 追加人数ごとに費用が追加され、出張客のために複合機も備えられています。 客室内は禁煙されており、ペットは持ち込み不可であり、払い戻しもできません。 簡単なセルフ朝食が提供され、ウォシュレットが設置されています。 フロントとその他の施設に関する追加案内事項があり、長承浦夜食屋台とは車で3分、徒歩5分の距離に位置しています。 モンドル海水浴場、海金剛なども近く、大宇造船とは車で5分の距離で、コヒョンとは10分の距離です。 また、客室内の器物破損時には刑事処罰があり、「スープチゲ」飲食物類は客室内への持ち込みが禁止されています。 23 年からは簡単な朝食に変更され、シリアルが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はいつリニューアルされましたか？",
            "answer": "2020年2月にリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "客室ごとにネットフリックスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には長承浦市外バスターミナル、陽智岩バラ公園、陽智岩彫刻公園、陵浦水辺公園、陵浦港、長承浦港、巨済旅客ターミナルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備には何がありますか？",
            "answer": "客室内の設備としてはネットフリックスが利用できますし、高仕様のゲーミングPCが2台あるラウンジもございます。"
        },
        {
            "question": "追加人数ごとに費用が追加されますか？",
            "answer": "はい、追加人数ごとに費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？ペットは持ち込みできますか？",
            "answer": "客室内は禁煙であり、ペットは持ち込みできません。"
        },
        {
            "question": "払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのようなものが提供されますか？",
            "answer": "簡単なセルフ朝食が提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺に夜食屋台はありますか？",
            "answer": "はい、長承浦夜食屋台は車で3分、徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはモンドル海水浴場や海金剛などがあります。また、大宇造船は車で5分、コヒョンは10分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 361
    }
}